究竟乜野人先會手停口停咁下賤？

AA9？

你囉保安狗

係呀？

你做大老闆炒晒d保安囉

弱智aa9

從來會手停口停嘅人， 都係源自佢自身問題

唔讀書，唔願意付出，冇認真搵工，工作hea, 唔肯儲錢,搵幾多洗幾多, 倒錢落海，有不良嗜好等等。。。

抵撚死

白痴

事實真係有好多低下階層工作唔穩定
仲有我 自己開鋪....我都好支持呢個運動我就係你口中講既手停口停個種人

李十X自己開鋪會唔會手停口停？

幾弱智先會笑人窮
大把前線學生/FG係窮到仆街

原來係屈機男
當我冇講過

自己開鋪都會手停口停？有咩事點周轉？

地盤，我就係例子，不過只係依家有左細路仔先手停口停，反正以前無壓力果陣成日射波依家最多咪用小d，核爆都唔割

巴打好波👏🏻

我都準備做保安喎。人老咗就喺咁

低下階層 又窮又要生嗰d
利申窮撚 但唔憂柴米

我囉 怪自已成日唔儲錢亂洗錢

你藍定黃？

我仲係學生 sorry囉...
已經賣曬啲嘢開飯...

地盤工人日薪

屌你 講咩都要表達政治立場？
係藍係黃關討論內容咩事？

其實我覺得真係有幾多人會手停口停鴉.....
唔好玩啦.....
出來做野，正正常常，都起碼有幾皮野儲蓄啦.....
屌，我見醫院，做PCA推床都用Iphone......

唔好一竹篙打一船人
分化撚

你老豆老母

我自問點同李嘉誠比呀